{
  "white": { 
    "label" : "Couleur blanche, ivoire\u2026", 
    "tags" : [ "hardware" ]
  },
  "black": { 
    "label" : "Couleur noire, sombre",
    "tags" : [ "hardware" ]
  },
  "color": { 
    "label" : "Autre couleur (rouge, bleue, etc.)",
    "tags" : [ "hardware" ]  
  },
  "interop": { 
    "label" : "Formats et syst\u00e8mes interop\u00e9rables",
    "tags" : [ "format", "open" ]
  },
  "sync": { 
    "label" : "Synchronisation des contenus avec le libraire",
    "tags" : [ "sync" ]
  },
  "dropbox": { 
    "label" : "Synchronisation des contenus avec Dropbox",
    "tags" : [ "sync", "apps" ]
  },
  "rss": { 
    "label" : "Lecteur RSS embarqu\u00e9",
    "tags" : [ "apps" ]
  },
  "pocket": { 
    "label" : "Int\u00e9gration avec Pocket",
    "tags" : [ "apps", "sync" ]
  },
  "games": { 
    "label" : "Divers jeux",
    "tags" : [ "apps" ]
  },
  "user_profiles": { 
    "label" : "Profils utilisateurs multiples",
    "tags" : [ "software" ]
  },
  "cover": { 
    "label" : "Couverture du livre comme \u00e9cran de veille",
    "tags" : [ "software" ]
  },
  "foreign": { 
    "label" : "Offre de livres \u00e9trangers dans le store embarqu\u00e9",
    "tags" : [ "store" ]
  },
  "local_seller": { 
    "label" : "Libraire local \/ fran\u00e7ais",
    "tags" : [ "store" ]
  },
  "local_constructor": { 
    "label" : "Constructeur local \/ europ\u00e9en",
    "tags" : [ "hardware" ]
  },
  "annotate": { 
    "label" : "Annotation des livres efficace",
    "tags" : [ "software" ]
  },
  "native_app": { 
    "label" : "Synchronisation avec des app Android \/ iPad",
    "tags" : [ "sync" ]
  },
  "buttons": { 
    "label" : "Boutons physiques pour changer les pages",
    "tags" : [ "hardware" ]
  },
  "tts": { 
    "label" : "Lecture audio des livres (text to speech)",
    "tags" : [ "format" ]
  },
  "mp3": { 
    "label" : "Lecture de fichiers audios \/ musique (mp3)",
    "tags" : [ "format" ]
  },
  "frontlight": { 
    "label" : "Sur-\u00e9clairage de l'\u00e9cran (d\u00e9brayable)",
    "tags" : [ "screen" ]
  },
  "highres": { 
    "label" : "\u00c9cran haute r\u00e9solution",
    "tags" : [ "screen" ]
  },
  "cheap": { 
    "label" : "Bon march\u00e9 \/ pas cher",
    "tags" : [ "hardware" ]
  },
  "storage": { 
    "label" : "Grande capacit\u00e9 de stockage",
    "tags" : [ "hardware" ]
  },
  "pdf_reflow": { 
    "label" : "Reflow PDF (lecture ais\u00e9e des PDF pur texte)",
    "tags" : [ "format" ]
  },
  "phone_support": { 
    "label" : "Assitance t\u00e9l\u00e9phonique",
    "tags" : [ ]
  },
  "apps": { 
    "label" : "Applications internes (type calendrier)",
    "tags" : [ "apps" ]
  },
  "third_party": { 
    "label" : "Ouverture aux applications tierces",
    "tags" : [ "apps" ]
  },
  "3g": { 
    "label" : "Synchronisation par 3G",
    "tags" : [ "sync" ]
  },
  "lightweight": { 
    "label" : "L\u00e9g\u00e8re \/ Faible poids",
    "tags" : [ "hardware" ]
  },
  "tiny": { 
    "label" : "Faible encombrement et \u00e9paisseur",
    "tags" : [ "hardware" ]
  },
  "large_screen": { 
    "label" : "\u00c9cran de grande taille",
    "tags" : [ "screen" ]
  },
  "multi_touch": { 
    "label" : "\u00c9cran tactile multi-touch (plusieurs doigts)",
    "tags" : [ "creen" ]
  },
  "send_by_mail": { 
    "label" : "Envoi des livres \u00e0 la liseuse par email",
    "tags" : [ "sync" ]
  },
  "evernote": { 
    "label" : "Int\u00e9gration de Evernote",
    "tags" : [ "sync", "apps" ]
  },
  "touch": { 
    "label" : "Interface tactile",
    "tags" : [ "screen", "software" ]
  },
  "no_border": { 
    "label" : "Facade plane, verre sur toute la surface",
    "tags" : [ "hardware", "screen" ]
  }
}